你地會唔會掛住自己既垃圾(包括屎尿)?

想知佢地去咗一個咩世界

佢好似好開心

我哋唔會掛住樓主㗎

佢有你地D 細胞DNA架

會
始終培養左感情